有無做緊credit approval嘅巴打？

入行要求同前景係點？

推

無前景
日日比人屌

點解冇前景?
日日比FO追文件?

你日日阻人搵食 比人屌到仆街
第2老實講無咩skill可言

究竟BO/MO邊一方面前景會比較OK?
岩岩轉行做緊BO.... 做INFORMATION Retrial

lm

巴打都做緊bank？

類似既野

之前做車會
計法一樣， 計disposable income 既DSR
會比人卒批會慢同有壓力點解唔批/批唔足 etc
日日工作一樣會好重覆

市好做到仆街，市差就。。

呢行好似唔係好請fg
前景都想知

FRM

咁都垃圾

呢行5 YRS EXP

M GRADE 40,50K無問題

但好少請FG

邊隻approval 先
有樓按有車會有commercial credit line有PB revolving facility etc etc..

btw 有 approval authority 既都係大粒佬
好難搵到銀行夠膽俾FG決定ex唔extend credit

覺得點？

究竟bo仲有咩位係好做

commercial loan個類